唔該全部手足 聽日開始見到01就屌柒佢地

支那01成日扮黃想洗底
今日出賣成30個手足
唔該以後咩活動
見01一次屌一次

推

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

垃圾紅媒 見一次屌一次 屌到佢地變過街老鼠

721 831

咁可以推邊間

仲可以睇邊間

蘋果 立場 咁多媒體睇

不嬲都係紅媒黎

一齊屌佢老母

左膠請發功：
人地都係打份工啫 冇心架 多個敵人有咩好 etc